269642
4809
Mình mua quyển sách này để luyện toefl cho em trai mình (khoảng tầm lớp 5). Mình thấy nội dung phù hợp với các bé cấp 2,3 
Trong sách có câu hỏi để làm bài tập. Các dạng câu hỏi rất đa dạng. Tuy nhiên sách vẫn chưa giải thích chuyên sâu lí do đúng, sai. Bên cạnh đó câu hỏi hơi ít về phần văn phạm và chưa có hướng dẫn cụ thể về từng dạng bài. 
4
90370
2015-08-17 16:58:31
--------------------------
